拖舟回家，拿華斯坐返正，25古係咪可以返車

睇怕係25古換kepa+hazard

搵個仔打後備龍

古圖同世三老友喎

返車註唔到冊

唔洗註冊既
識洗廁所咪得囉

我地洗廁所仲有職缺
話哂之前球員實留番個位比佢